美國眾議院通過總統彈劾案

侵侵點算

跟住會點

如無侵侵，中國是大贏家

驚閪咩,仲有Senate
Senate仲要過2/3

除非真係有證據斷正

仲有參議院
唔洗緊張

跟住咪上到參議院否決

參議院唔會過

香港金總終於接受網上會員申請啦

共產黨最高興

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

其實好小事 當年拜登用副總統位置迫其他國家唔查佢個仔 先係大事

放心，共和黨議員唔敢反trump，因為trump 好多鐵粉，唔得罪得。

以上係燒山講嘅...................................

其實民主黨真心ON9 本來總統選舉已經係劣勢 仲要無無聊聊搞劾 搞到最少兩個黨員倒戈去共和黨 侵傾成貿易戰 美國人好現實 E 3年經濟事實係好到仆街

十足英國迫選民支持保守黨，到大選共和黨實控制返兩院

再諗返奧巴馬條撚樣民主黨

咁一樣有共和黨人倒戈入民主黨

有鬼

我估佢哋原本個算盤係諗住賭一鋪，賭15/Dec 傾唔成，咁就有多一個藉口吹雞箍票。

民主黨係一場豪賭 仲要冇得唔賭 因為唔賭輸硬 而且拜登兩父子真係有犯法 唔搞大佢 連黑鬼都燒撚埋 全黨仆直幾年

口交部會唔會乘機出文抽水?

共和參議院過半
要變成2/3通過
即係要有一半共和黨人倒戈先夠...

彈劾左佢算撚數啦 對支那咁撚軟弱

彭斯上場 支那等仆街

咁都俾支那反擊成功

有大撚把證據啦